呢排出街見到好多男仔唔剪腳甲

著涼鞋拖鞋果班
咁既政氣,睇到都覺得臭
一定好多腳甲屎

天氣

冇圖你話有腳甲蟲都得啦

我真係有

好想啜哂d腳甲屎